馬會真係狗嚟

出咁多9把撚呀？

馬會電腦計到盡

真係狗黎

擺明做馬

如果開埋9就中4個

中到頭獎個個抵佢贏啦 咁多9都俾佢買到

狗到

Feel到好多人中

呢啲先多人中

中間34

頭 獎 $16,661,140 6.0

6個中？

自膠

好撚假 次次高派彩就會出啲特別組合
有一次就1, 2, 3, 4, 7, 10，屌你老母

屌你老母

個次好似7個中每個得一千

同樓主一樣。